夜訓/訓得少係咪會變白痴？

我呢幾個月鍛練到平均一日只訓四個鐘
但個腦就好似愈黎愈白痴
愈黎愈蠢
我訓返多啲可唔可以醒返啲

唔想腦生銹

#me too

加減數都成日計錯

早訓、做運動、唔打丁

是你本身就蠢，咪L賴睡眠不足

利申：日日訓4粒鐘

我都覺 反應慢同記性差左，個人又論盡左 但係有啲friend 仲癲過我又唔覺佢地咁

no no no , 訓足果期真係醒目啲

最多遲鈍但唔會蠢，瞓幾多最主要睇你睡眠質素

瞓得唔好係比較難集中精神，行為上會傾向低能

其實一日訓7個鐘係最理想，預計深層睡眠有5-6個鐘，第二朝先就有活力

根本就係你自己白痴

無丁如何打

我都係 仲有啲基本邏輯思考都諗唔得好

咁你有無覺得自己無以前咁醒
我本身都唔醒我認
但自從夜訓左就更唔醒

無呀！你講呢三樣我都係咁
論盡左好多

行為上真係愈來愈低能 過份左

我有時訓夠7個鐘 會愈訓愈攰

都係 但現在更甚

會好難正經諗嘢，做做吓嘢個心擺咗去第二度，但到頭來連自己諗過啲乜都可以唔記得

仲要係諗白痴無聊野

係, 岩岩先發現我呢頭諗起要做咩, 下一秒就唔記得
諗左成分鐘先諗返起

同感 仲要身體差咗好多 晚晚都1 2點上床5 6點先訓到 仲要淺層個隻 好想知幾時會死

你應該都唔係好蠢姐 識得賴唔夠瞓

我覺得根本原因真係反應慢咗

跟住其他所有嘢都會慢半拍